<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>apper.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Apper</name>
  <name xml:lang="fi">Apper</name>
  <name xml:lang="nl">Apper</name>
  <name xml:lang="pl">Apper</name>
  <name xml:lang="pt">Apper</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Apper</name>
  <name xml:lang="sv">Apper</name>
  <name xml:lang="uk">Apper</name>
  <name xml:lang="x-test">xxApperxx</name>
  <summary>KDE application and package management tool</summary>
  <summary xml:lang="fi">KDE:n sovellusten ja pakettien hallintatyökalu</summary>
  <summary xml:lang="pl">Narzędzie do zarządzania aplikacjami i pakietami KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt">Ferramenta de gestão de aplicações e pacotes do KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Ferramenta de gerenciamento de aplicativos e pacotes do KDE</summary>
  <summary xml:lang="sv">KDE-program och pakethanteringsverktyg</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма KDE для керування пакунками</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxKDE application and package management toolxx</summary>
  <description>
    <p>
      Apper is a graphical management tool for packages and applications
      provided by a Linux distribution.
    </p>
    <p xml:lang="fi">Apper on graafinen hallintatyökalu Linux-jakelun tarjoamille paketeille ja sovelluksille.</p>
    <p xml:lang="pl">Apper jest graficznym narzędziem do zarządzania pakietami i aplikacjami dostarczanymi wraz z dystrybucjami Linuksa.</p>
    <p xml:lang="pt">O Apper é uma ferramenta gráfica de gestão dos pacotes e aplicações oferecidos por uma distribuição de Linux.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Apper é uma ferramenta gráfica de gerenciamento dos pacotes e aplicativos oferecidos por uma distribuição de Linux.</p>
    <p xml:lang="sv">Apper är ett grafiskt hanteringsverktyg för paket och program som tillhandahålls av en Linux-distribution.</p>
    <p xml:lang="uk">Apper — графічний інтерфейс для керування пакунками та програмами, які є частиною дистрибутива Linux.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxApper is a graphical management tool for packages and applications provided by a Linux distribution.xx</p>
    <p>
      It allows installing new software as well as keeping the system up to
      date by installing updates.
    </p>
    <p xml:lang="fi">Apperilla voi asentaa uusia ohjelmia sekä pitää järjestelmän ajan tasalla asentamalla päivitykset.</p>
    <p xml:lang="pl">Umożliwia zarówno wgrywanie nowego oprogramowania, jak i utrzymywanie systemu na czasie poprzez wgrywanie uaktualnień.</p>
    <p xml:lang="pt">Permite a instalação de aplicações novas, assim como manter o sistema actualizado através da instalação das actualizações.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Permite a instalação de novos aplicativos e mantém o sistema atualizado.</p>
    <p xml:lang="sv">Det tillåter att ny programvara installeras, samt att hålla systemet uppdaterat genom att installera uppdateringar.</p>
    <p xml:lang="uk">Ця програма надає змогу встановлювати нове програмне забезпечення та підтримувати актуальність системи шляхом встановлення оновлень.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxIt allows installing new software as well as keeping the system up to date by installing updates.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuudet:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Cechy:</p>
    <p xml:lang="pt">Características:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>Distribution-agnostic management of software packages</li>
      <li xml:lang="fi">Jakeluriippumaton ohjelmapakettien hallinta</li>
      <li xml:lang="pl">Agnostyczne względem dystrybucji rozpowszechnianie pakietów oprogramowania</li>
      <li xml:lang="pt">Gestão agnóstica da distribuição dos pacotes de aplicações</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Gerenciamento independentemente da distribuição dos pacotes de aplicativos</li>
      <li xml:lang="sv">Hantering av programvarupaket oberoende av distribution</li>
      <li xml:lang="uk">Однаковий для усіх дистрибутивів інтерфейс для керування пакунками програмного забезпечення.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDistribution-agnostic management of software packagesxx</li>
      <li>Application management for users unexperienced with packages</li>
      <li xml:lang="fi">Sovellusten hallinta käyttäjille, joilla ei ole kokemusta paketeista</li>
      <li xml:lang="pl">Zarządzanie aplikacjami dla użytkowników bez doświadczenia w pakietach</li>
      <li xml:lang="pt">Gestão de aplicações para utilizadores pouco habituados aos pacotes</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Gerenciamento de aplicativos para usuários com pouca experiência no tratamento de pacotes</li>
      <li xml:lang="sv">Programhantering för användare som är ovana vid paket</li>
      <li xml:lang="uk">Доступ до керування пакунками навіть для користувачів без досвіду.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxApplication management for users unexperienced with packagesxx</li>
      <li>Editor for software sources and PackageKit settings</li>
      <li xml:lang="fi">Ohjelmalähteiden ja PackageKit-asetusten muokkaus</li>
      <li xml:lang="pl">Edytor dla źródeł oprogramowania oraz ustawień PackageKit</li>
      <li xml:lang="pt">Editor de fontes de aplicações e da configuração do PackageKit</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Editor de fontes de aplicativos e das configurações do PackageKit</li>
      <li xml:lang="sv">Editor för programvarukällor och PackageKit-inställningar</li>
      <li xml:lang="uk">Редактор джерел програмного забезпечення та параметрів PackageKit.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxEditor for software sources and PackageKit settingsxx</li>
      <li>System software updates notifier and installer</li>
      <li xml:lang="fi">Järjestelmäohjelmiston päivitysten ilmoitin ja asennin</li>
      <li xml:lang="pl">Wgrywanie i powiadamianie o uaktualnieniach systemu</li>
      <li xml:lang="pt">Notificação e instalação das actualizações de aplicações do sistema</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Notificação e instalação das atualizações de aplicativos do sistema</li>
      <li xml:lang="sv">Underrättelse vid uppdateringar och installation av systemprogramvara</li>
      <li xml:lang="uk">Засоби сповіщення та встановлення оновлень програмного забезпечення системи.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSystem software updates notifier and installerxx</li>
      <li>Close integration with the KDE Plasma desktop</li>
      <li xml:lang="fi">Hyvä KDE Plasma-työpöydän integraatio</li>
      <li xml:lang="pl">Ścisła jednolitość z pulpitem Plazmy KDE</li>
      <li xml:lang="pt">Integração próxima com o ambiente de trabalho Plasma</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração com o ambiente de trabalho Plasma</li>
      <li xml:lang="sv">Nära integrering med KDE:s Plasma-skrivbord</li>
      <li xml:lang="uk">Тісна інтеграція зі стільничним середовищем Плазми KDE.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxClose integration with the KDE Plasma desktopxx</li>
    </ul>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image width="883" height="656">http://people.freedesktop.org/~mak/appstream/upstream-work/screenshots/apper-1.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://projects.kde.org/projects/extragear/sysadmin/apper/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=apper</url>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>apper</binary>
  </provides>
</component>
