<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>apper.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Apper</name>
  <name xml:lang="cs">Apper</name>
  <name xml:lang="da">Apper</name>
  <name xml:lang="de">Apper</name>
  <name xml:lang="es">Apper</name>
  <name xml:lang="fi">Apper</name>
  <name xml:lang="fr">Apper</name>
  <name xml:lang="hu">Apper</name>
  <name xml:lang="nds">Apper</name>
  <name xml:lang="nl">Apper</name>
  <name xml:lang="pl">Apper</name>
  <name xml:lang="pt">Apper</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Apper</name>
  <name xml:lang="ro">Apper</name>
  <name xml:lang="sk">Apper</name>
  <name xml:lang="sl">Apper</name>
  <name xml:lang="sv">Apper</name>
  <name xml:lang="uk">Apper</name>
  <name xml:lang="x-test">xxApperxx</name>
  <summary>KDE application and package management tool</summary>
  <summary xml:lang="cs">Nástroj KDE pro správu aplikací a balíčků</summary>
  <summary xml:lang="da">KDE-værktøj til håndtering af programmer og pakker</summary>
  <summary xml:lang="de">KDE-Dienstprogramm für Paketverwaltung</summary>
  <summary xml:lang="es">Herramienta de gestión de aplicaciones y paquetes de KDE</summary>
  <summary xml:lang="fi">KDE:n sovellusten ja pakettien hallintatyökalu</summary>
  <summary xml:lang="fr">Outil KDE de gestion des applications et des paquets</summary>
  <summary xml:lang="hu">KDE alkalmazás és csomagkezelő eszköz</summary>
  <summary xml:lang="nds">KDE sien Programm- un Paketpleeg-Warktüüch</summary>
  <summary xml:lang="nl">Hulpmiddel voor beheer van pakketten van KDE toepassingen</summary>
  <summary xml:lang="pl">Narzędzie do zarządzania aplikacjami i pakietami KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt">Ferramenta de gestão de aplicações e pacotes do KDE</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Ferramenta de gerenciamento de aplicativos e pacotes do KDE</summary>
  <summary xml:lang="ro">Unealtă KDE peu gestiunea aplicațiilor și pachetelor</summary>
  <summary xml:lang="sk">KDE aplikácia a nástroj na správu balíkov</summary>
  <summary xml:lang="sl">Program za KDE in orodje za upravljanje s paketi</summary>
  <summary xml:lang="sv">KDE-program och pakethanteringsverktyg</summary>
  <summary xml:lang="uk">Програма KDE для керування пакунками</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxKDE application and package management toolxx</summary>
  <description>
    <p>
      Apper is a graphical management tool for packages and applications
      provided by a Linux distribution.
    </p>
    <p xml:lang="cs">Apper je grafický nástroj pro správu balíčků a aplikací poskytovaných linuxovou distribucí.</p>
    <p xml:lang="da">Apper er et grafisk værktøj til at håndtere pakker og programmer som leveres af en Linux-distribution.</p>
    <p xml:lang="de">Apper ist ein graphisches Verwaltungsprogramm für Software-Pakete und Anwendungen, die von Linux-Distributionen angeboten werden.</p>
    <p xml:lang="es">Apper es una herramienta gráfica para gestión de los paquetes y de los aplicaciones proporcionadas por una distribución de Linux.</p>
    <p xml:lang="fi">Apper on graafinen hallintatyökalu Linux-jakelun tarjoamille paketeille ja sovelluksille.</p>
    <p xml:lang="fr">Apper est une interface graphique pour gérer les applications et les paquets fournis par une distribution Linux.</p>
    <p xml:lang="hu">Az Apper egy grafikus kezelőeszköz a Linux disztribúció által szolgáltatott csomagokhoz és alkalmazásokhoz.</p>
    <p xml:lang="nds">Apper is en graafsch Pleegwarktüüch för de Paketen un Programmen, de en Distributschoon praastellt.</p>
    <p xml:lang="nl">Apper is een grafisch hulpmiddel voor beheer van pakketten en toepassingen geleverd door een Linux-distributie.</p>
    <p xml:lang="pl">Apper jest graficznym narzędziem do zarządzania pakietami i aplikacjami dostarczanymi wraz z dystrybucjami Linuksa.</p>
    <p xml:lang="pt">O Apper é uma ferramenta gráfica de gestão dos pacotes e aplicações oferecidos por uma distribuição de Linux.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Apper é uma ferramenta gráfica de gerenciamento dos pacotes e aplicativos oferecidos por uma distribuição de Linux.</p>
    <p xml:lang="sk">Apper je grafický nástroj na správu balíkov a aplikácií poskytovaných Linuxovými distribúciami.</p>
    <p xml:lang="sl">Apper je grafično orodje za upravljanje paketov in programov, ki jih ponuja vaša distribucija Linuxa.</p>
    <p xml:lang="sv">Apper är ett grafiskt hanteringsverktyg för paket och program som tillhandahålls av en Linux-distribution.</p>
    <p xml:lang="uk">Apper — графічний інтерфейс для керування пакунками та програмами, які є частиною дистрибутива Linux.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxApper is a graphical management tool for packages and applications provided by a Linux distribution.xx</p>
    <p>
      It allows installing new software as well as keeping the system up to
      date by installing updates.
    </p>
    <p xml:lang="cs">Umožňuje instalaci nového softwaru stejně jako udržování systému aktuálního za pomocí instalace aktualizací.</p>
    <p xml:lang="da">Det muliggør installation af ny software og at holde systemet opdateret ved at installere opdateringer.</p>
    <p xml:lang="de">Ermöglicht die Installation neuer Software und die Aktualisierung des Systems durch Installation von Aktualisierungen.</p>
    <p xml:lang="es">Permite instalar nuevo software, así como mantener el sistema al día, instalando actualizaciones.</p>
    <p xml:lang="fi">Apperilla voi asentaa uusia ohjelmia sekä pitää järjestelmän ajan tasalla asentamalla päivitykset.</p>
    <p xml:lang="fr">Ceci permet d'installer de nouveaux logiciels et de maintenir à jour ceux déjà installés.</p>
    <p xml:lang="hu">Lehetővé teszi új szoftverek telepítését, valamit a rendszer naprakészen tartását frissítések telepítésével.</p>
    <p xml:lang="nds">Du kannst dor nieg Paketen mit installeren un Opfrischen för't Systeem inspelen.</p>
    <p xml:lang="nl">Het stelt u in staat nieuwe software te installeren evenals het systeem bij de tijd te houden door elementen voor bijwerken te installeren.</p>
    <p xml:lang="pl">Umożliwia zarówno wgrywanie nowego oprogramowania, jak i utrzymywanie systemu na czasie poprzez wgrywanie uaktualnień.</p>
    <p xml:lang="pt">Permite a instalação de aplicações novas, assim como manter o sistema actualizado através da instalação das actualizações.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Permite a instalação de novos aplicativos e mantém o sistema atualizado.</p>
    <p xml:lang="sk">Umožní vám inštalovanie nového softvéru ako aj udržanie vášho systému aktuálneho inštalovaním aktualizácií.</p>
    <p xml:lang="sl">Dovoljuje nameščanje novih programov kot tudi vzdrževanje posodobljenega sistema z nameščanjem posodobitev.</p>
    <p xml:lang="sv">Det tillåter att ny programvara installeras, samt att hålla systemet uppdaterat genom att installera uppdateringar.</p>
    <p xml:lang="uk">Ця програма надає змогу встановлювати нове програмне забезпечення та підтримувати актуальність системи шляхом встановлення оновлень.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxIt allows installing new software as well as keeping the system up to date by installing updates.xx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="da">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="de">Leistungsmerkmale:</p>
    <p xml:lang="es">Características:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuudet:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="hu">Szolgáltatások:</p>
    <p xml:lang="nds">Markmalen:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="pl">Cechy:</p>
    <p xml:lang="pt">Características:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ro">Caracteristici:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sl">Zmožnosti:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <ul>
      <li>Distribution-agnostic management of software packages</li>
      <li xml:lang="cs">Na distribuci nezávislá správa balíčků softwaru</li>
      <li xml:lang="da">Distribution-uafhængig håndtering af softwarepakker</li>
      <li xml:lang="de">Verwaltung von Software-Paketen unabhängig von der verwendeten Distribution</li>
      <li xml:lang="es">Gestión de los paquetes de software independiente de la distribución</li>
      <li xml:lang="fi">Jakeluriippumaton ohjelmapakettien hallinta</li>
      <li xml:lang="fr">Gestion des paquets logiciels de manière agnostique à la distribution</li>
      <li xml:lang="hu">Szoftvercsomagok disztribúció-agnosztikus kezelése</li>
      <li xml:lang="nds">Distributschoon-Unafhängig Pleeg vun Software-Paketen</li>
      <li xml:lang="nl">Beheer van software pakketten ongeacht de distributie</li>
      <li xml:lang="pl">Agnostyczne względem dystrybucji rozpowszechnianie pakietów oprogramowania</li>
      <li xml:lang="pt">Gestão agnóstica da distribuição dos pacotes de aplicações</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Gerenciamento independentemente da distribuição dos pacotes de aplicativos</li>
      <li xml:lang="sk">Distribučno-agnostická správa softvérových balíkov</li>
      <li xml:lang="sl">Upravljanje programskih paketov neodvisno od distribucije</li>
      <li xml:lang="sv">Hantering av programvarupaket oberoende av distribution</li>
      <li xml:lang="uk">Однаковий для усіх дистрибутивів інтерфейс для керування пакунками програмного забезпечення.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDistribution-agnostic management of software packagesxx</li>
      <li>Application management for users unexperienced with packages</li>
      <li xml:lang="cs">Správa aplikací pro uživatele, jež nemají zkušenosti s balíčky</li>
      <li xml:lang="da">Programhåndtering for brugere som ikke er så erfarne med pakker</li>
      <li xml:lang="de">Verwaltung von Anwendungen für Benutzer ohne Erfahrung mit Paketverwaltungen</li>
      <li xml:lang="es">Gestión de aplicaciones para usuarios sin experiencia en el manejo de paquetes</li>
      <li xml:lang="fi">Sovellusten hallinta käyttäjille, joilla ei ole kokemusta paketeista</li>
      <li xml:lang="fr">Application de gestion de paquets pour utilisateurs débutants</li>
      <li xml:lang="hu">Alkalmazáskezelés a csomagokban tapasztalatlan felhasználóknak</li>
      <li xml:lang="nds">Programmpleeg för Brukers, de nich veel vun Paketen af weet.</li>
      <li xml:lang="nl">Beheer van toepassingen voor gebruikers zonder ervaring met pakketten</li>
      <li xml:lang="pl">Zarządzanie aplikacjami dla użytkowników bez doświadczenia w pakietach</li>
      <li xml:lang="pt">Gestão de aplicações para utilizadores pouco habituados aos pacotes</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Gerenciamento de aplicativos para usuários com pouca experiência no tratamento de pacotes</li>
      <li xml:lang="sk">Správa aplikácií pre používateľov bez skúseností s balíkmi</li>
      <li xml:lang="sl">Upravljanje programov za uporabnike, ki nimajo izkušenj s paketi</li>
      <li xml:lang="sv">Programhantering för användare som är ovana vid paket</li>
      <li xml:lang="uk">Доступ до керування пакунками навіть для користувачів без досвіду.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxApplication management for users unexperienced with packagesxx</li>
      <li>Editor for software sources and PackageKit settings</li>
      <li xml:lang="cs">Editor zdrojů softwaru a nastavení PackageKitu</li>
      <li xml:lang="da">Editor til softwarekilder og PackageKit-indstillinger</li>
      <li xml:lang="de">Editor für Paketquellen und Einstellungen für PackageKit</li>
      <li xml:lang="es">Editor de fuentes de software y preferencias de PackageKit</li>
      <li xml:lang="fi">Ohjelmalähteiden ja PackageKit-asetusten muokkaus</li>
      <li xml:lang="fr">Éditeur pour les sources d'applications et le paramétrage de Packagekit</li>
      <li xml:lang="hu">Szerkesztő a szoftverforrásokhoz és PackageKit beállításokhoz</li>
      <li xml:lang="nds">Editor för Software-Borns un PackageKit-Instellen</li>
      <li xml:lang="nl">Bewerker voor softwarebronnen en instellingen van PackageKit</li>
      <li xml:lang="pl">Edytor dla źródeł oprogramowania oraz ustawień PackageKit</li>
      <li xml:lang="pt">Editor de fontes de aplicações e da configuração do PackageKit</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Editor de fontes de aplicativos e das configurações do PackageKit</li>
      <li xml:lang="sk">Editor softvérových zdrojov a nastavenia PackageKit</li>
      <li xml:lang="sl">Urejanje programskih virov in nastavljanje PackageKit</li>
      <li xml:lang="sv">Editor för programvarukällor och PackageKit-inställningar</li>
      <li xml:lang="uk">Редактор джерел програмного забезпечення та параметрів PackageKit.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxEditor for software sources and PackageKit settingsxx</li>
      <li>System software updates notifier and installer</li>
      <li xml:lang="da">Bekendtgørelse og installation af opdateringer af systemsoftware</li>
      <li xml:lang="de">Benachrichtigung und Installation von Software-Aktualisierungen des Systems</li>
      <li xml:lang="es">Notificador e instalador de las actualizaciones del software del sistema</li>
      <li xml:lang="fi">Järjestelmäohjelmiston päivitysten ilmoitin ja asennin</li>
      <li xml:lang="fr">Notification système de mise à jour ou d'installation</li>
      <li xml:lang="hu">Rendszerszoftver frissítések értesítő és telepítő</li>
      <li xml:lang="nds">Gifft Bescheed över Software-Opfrischen un installeert de ok</li>
      <li xml:lang="nl">Melder van elementen voor bijwerken van software en toepassing voor installeren</li>
      <li xml:lang="pl">Wgrywanie i powiadamianie o uaktualnieniach systemu</li>
      <li xml:lang="pt">Notificação e instalação das actualizações de aplicações do sistema</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Notificação e instalação das atualizações de aplicativos do sistema</li>
      <li xml:lang="sk">Pripomienkovač a inštalátor systémových softvérových aktualizácií</li>
      <li xml:lang="sl">Nameščanje in obveščanje o posodobitvah programske opreme</li>
      <li xml:lang="sv">Underrättelse vid uppdateringar och installation av systemprogramvara</li>
      <li xml:lang="uk">Засоби сповіщення та встановлення оновлень програмного забезпечення системи.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSystem software updates notifier and installerxx</li>
      <li>Close integration with the KDE Plasma desktop</li>
      <li xml:lang="cs">Integrace s grafickým prostředím KDE Plasma</li>
      <li xml:lang="da">Tæt integration med KDE's Plasma-skrivebordsmiljø</li>
      <li xml:lang="de">Einbindung in die KDE-Plasma-Arbeitsfläche</li>
      <li xml:lang="es">Alta integración con el escritorio Plasma de KDE</li>
      <li xml:lang="fi">Hyvä KDE Plasma-työpöydän integraatio</li>
      <li xml:lang="fr">Intégration avec le bureau Plasma de KDE</li>
      <li xml:lang="hu">Szoros integráció a KDE Plasma asztallal</li>
      <li xml:lang="nds">Drang Integreren mit den KDE-Plasma-Schriefdisch</li>
      <li xml:lang="nl">Nauwe integratie met het bureaublad KDE Plasma</li>
      <li xml:lang="pl">Ścisła jednolitość z pulpitem Plazmy KDE</li>
      <li xml:lang="pt">Integração próxima com o ambiente de trabalho Plasma</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Integração com o ambiente de trabalho Plasma</li>
      <li xml:lang="sk">Blízka integrácia s pracovnou plochou KDE Plasma</li>
      <li xml:lang="sl">Vključitev v namizno okolje KDE Plasma</li>
      <li xml:lang="sv">Nära integrering med KDE:s Plasma-skrivbord</li>
      <li xml:lang="uk">Тісна інтеграція зі стільничним середовищем Плазми KDE.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxClose integration with the KDE Plasma desktopxx</li>
    </ul>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image width="883" height="656">http://people.freedesktop.org/~mak/appstream/upstream-work/screenshots/apper-1.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://projects.kde.org/projects/extragear/sysadmin/apper/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=apper</url>
  <project_group>KDE</project_group>
  <developer_name>The KDE Community</developer_name>
  <provides>
    <binary>apper</binary>
  </provides>
</component>
